疑似區諾軒案個裁判官由上年六月開始日日係Facebook公開屌示威者係曱由

我知道做陪審唔可以表示自己有偏頗立場(起碼公開唔得)
乜原來反而裁判官係可以? 佢係公開account public到咁講
唔知有冇認錯人?

我唔識IT 其他野大家上佢Fb自己慢慢睇 Backup

司法公正?

有險可守

Push

可以點投訴？有既定立場

推

嘩 推

原來係咁

呢條八婆唔係裁判官，係律政司的主控

主控官唔係裁判官
拉

Send俾區啦

咁都得 咁公開 推爆佢

主控官同裁判官你識唔識分？

嘩 屌！明張目膽
極級藍屍

主控官同裁判官唔識分?

主控喎清

真？咁推呢個

原來真係有連登仔Prosecutor同Magistrate都唔識分

連登仔又一次表演自己唔識野就衝出來柒
仲學人笑藍絲

呢隻野好危險

八婆wfc

佢似痴左線多d,係咪細細個就俾共產黨捉起做性奴再思想改造？

楊岳橋可以做dead body 了

Push!!!!

笑左

識唔識分主控同裁判官?? 主控可以係律政署員工或者係外聘大狀, 職責係釘死區諾軒, 唔係負責判案果個

嘩，佢d post藍到黑，重要打殘體字又我是中国人。歐諾軒gg了

一齊點下人頭有幾多個智商連藍絲都不如既連登仔

嚴重利益衝突，要推呢個POST, 要推翻佢既不公正判決

721

柒左咪推

係主控

係啊，檢控官點判決啊

好，

提下法院主控官深藍💤

好

呢個主控官好似失左控咁
個官叫佢講重點就夠
佢就用30分鍾屌議員無特權，記者無特權（呢單關記者咩事）
辯方律師話齋 根本完全錯哂 佢只係想用盡方法鋤人 唔係講事實

有冇人識佢個女？

我估又係讀國際學校

多數冚家有外國護照添

律政師主控就可以政治不中立？佢唔係公務員？

樓主pin呢個

睇番呢3日既報導就知 個主控失左控

藍到咁都可以走去判關於警察既案件？ 楊岳橋出來吠幾聲

Vivien Chan 當然。我敬重所有华人。但汉奸勾结外国勢力，企图分裂国家分化中国人，畜牲不如。我等與之勢不兩立

個profile pic...我係中國人)

係主控
唔係裁判
我唔識分柒左

你仲要on9落去？

屌你老母真係要推

其實完全有理由相信佢唔係基於事實判斷

Pin呢個

已PIN

佢係外判，姐係DoJ自己搵律師

真人相成個阿婆咁

我是中國人, 不持有外國護照, 子女不到外國留學, 祖國萬歲

公墓員政治中立

唔係公務員，佢2016年call Bar，律政司今次搵外判

律政處就可以有政治取向？

弱智都唔割

推到佢仆街含家產

你個名

不如轉為睇下佢係咪又係D 拎外國護照藍絲仲好

花生

唔撚係公務員黎架人地
好撚心查下資料先啦
係要衝出黎柒

武漢肺炎燒壞腦

有女初長成

連登真係好多智障

推去美國

咁所以人地判啲咩？

主控係律政司架樓主

我是中國人
難聽過食屎

拉

整理好所有資料交俾solomonyue

屌你條撚樣藍絲混入來連登

檢控官咁嘅樣真係得？

拉
檢控官同法官都唔識分
Btw有時真係唔明點解有人讀law讀到咁弱智

推比所羅門啦 ..

話你弱智唔識分真假就屈人
縮返入你老母個西度啦on9仔

樓主on9

你唔信佢都信下蘋果啦，外判點會係under政府或者DoJ既人啊

前立法會議員區諾軒去年7月在油麻地一帶調停警民衝突，其間被指以大聲公嗌咪襲擊兩警，案件今結案陳詞。控方外判主控官陳文慧陳詞時，猶如「警察公共關係科發言人」上身，語氣激動。。。

刑事檢控科的律師有時會在裁判法院進行檢控，主要是因為案件重要或涉及複雜法律觀點。刑事檢控科的律師處理幾乎所有上訴案件、大部分原訟法庭的檢控工作，以及相當數目的區域法院案件。私人執業大律師和律師經常受聘代表該科執行檢控工作(稱為外判大律師或外判律師)。

其實咪又係刑事檢控科話事

律政司檢官全部都應該上制裁名單

如講佢係黃絲一早畀人清算

樓主柒在唔曉唔曉兩者分別

但外判都係代表該科執行檢控工作

咪姐係大財團次次炒人,cut福利都會搵第三方獨立顧問做報告
但其實一手打籠通

咁佢係咪法官呀？

真

快backup

呢啲知識藍都幾on9
讀咁多書講野同五毛一尻樣

弱智一定割，至撚憎

祝佢中wars

殘體

分化撚

呢班仆街一定要制裁

呢班人鋪路入律政同搏做mag仔官
房屋福利好正

佢講既野勁似五毛假account 果d Facebook 留言咩野理據都沒有

真 睇新聞 條女係庭講野勁仆街

pish

z

x

雖然佢唔係裁判官, 但宜家d裁判官都藍到仆街啦, 見佢地d判詞同判決根本有哂立場, 警察就一定係輕判, 示威者就重判又唔比保釋

ok

連登仔 主控同裁判官都未識分

痴線

投訴

procescuter 係紅都有問題啦
揀人揀罪 玩手段

都有問題

仲話檢控工作係政治中立
但請個外判主控都搵個極深藍
算鳩數啦

垃圾楊局長話社會不接受講粗口 32位教師被投訴成立

問下呢件垃圾 點睇法官公開批評香港市民

好波，支持ching block咗隻5毛佢

係佢
7月已經開過Po 估唔到真係佢做prosecutor

如有咳就記得去警署

係 好多人搞撚亂左

樓豬小kick 下次睇清楚啲

推，係主控

政治中立真係笑話

拉先岩

臭雞

唔通你會搵馬恩國幫手打辯護？

呢啲人既子女同警二代同級

一定要推呢個 律政司主控有先入為主既政治取向

主控官嘅講嘢口吻/思考模式，竟然同藍屍廢老一樣，真係大開眼界囉

送去制裁啦

檢控官原則上係政治中立
律師梗係幫自己個客
你俾夠錢又唔怕輸既
姓馬既一樣會肯同你打

法治有險可守

Over my dead body

全香港人必須認住呢班人

烈顯倫 Henry Litton 終審法院前常任法官烈顯倫

《禁蒙面法》上訴周四聆訊 烈顯倫：原審裁決對香港是「災難性」

彭雪輝 Melissa Pang Suet Fai (香港律師會會長)
彭韻僖 Melissa Pang Kaye

【元旦遊行】法官被點名批評 彭韻僖感震驚

-馮驊 Barnabas FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

選管會簡介會 梁天琦：馮驊，食屎喇你

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

潘兆初將任高院首席法官 曾處理多宗爭議上訴案

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

彭寶琴重囚梁天琦遭起底律政司交執法部門跟進

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

曾判囚雙學三子 上訴庭副庭長楊振權獲委任署理高院首席法官

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

一齊睇睇周家明法官判過嘅案例

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

【升職】高院法官區慶祥 獲委任上訴庭法官 曾處理 DQ 人大八三一司法覆核

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

陳慶偉多次出錯遭上訴庭批評分享

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

林雲浩法官拒絕暫緩《禁蒙面法》

-李運騰 Mr. LEE Wan Tang, Alex (高等法院原訟法庭法官)

郵包藏丫叉 警扮送貨後拘大學生 高院拒保釋

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

藏鐳射筆15歲少年罪成 官改控罪為「有意圖而管有攻擊性武器」 議員憂引發濫告

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

【胸部襲警案】吳麗英判囚3個月15日 保釋候上訴 法官陳碧橋：感人身安全受威脅

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

審多宗社運案杜浩成屢惹爭議

-香淑嫻 Veronica HEUNG Shuk Han(裁判官)

7人涉非法集結爭議宵禁令 官稱已平衡重犯風險被告權益：最好24小時留在家中

-張潔宜 Kathie Cheung Kit-yee(署理主任裁判官)

【9.21 元朗示威】青年被搜出開山刀斧頭等 判囚一年 官指殺傷力強

-蘇文隆 Don So Man Lung (署理主任裁判官)

16歲男生涉搶警槍襲警禁保釋 疑曾扣動板機3次

-劉淑嫻 Miss LAU Suk Han (特委裁判官)

8.5 三罷貼反送中海報被票控 片段證警搜身後稱「冇問題」 官裁定表證成立

-葉啓亮 Jacky Ip Kai-leung (裁判官)

涉背囊藏迷你刀 舞台劇工作者被裁表證成立 押後裁決

- 王詩麗 WONG Sze Lai 署理主任裁判官

衝擊立會會議室判囚4周 游蕙禎即時入獄 梁頌恆保釋上訴

認識香港刑事檢控專員

刑事檢控專員（英文：Director of Public Prosecutions）為香港律政司刑事檢控科主管，於1979年創立，負責協助律政司司長執行刑事檢控。

刑事檢控專員 梁卓然 David Leung Cheuk-yin

18歲少年利器割傷警頸 梁卓然親自操刀為受傷警申請匿名

律政司副刑事檢控專員何詠光
■律政司副刑事檢控專員許紹鼎(前排右)日前請辭，他的副手高級助理刑事檢控專員何詠光(前排左)將接棒。

副刑事檢控專員 楊美琪

副刑事檢控專員 譚耀豪

高級助理刑事檢控專員 關百安

高級助理刑事檢控專員 劉少儀

高級助理刑事檢控專員 何偉萬

高級助理刑事檢控專員 邵家勛

高級助理刑事檢控專員 雷芷茗

高級助理刑事檢控專員 陳鳳珊

高級助理刑事檢控專員 高寶翠

助理刑事檢控專員 陳淑儀

助理刑事檢控專員(犯罪得益) 范凱琳

副助理刑事檢控專員 林穎茜

圖有待補全

高級助理刑事檢控專員 黃堅邦
高級助理刑事檢控專員 黃志偉
高級助理刑事檢控專員 陳淑文
高級助理刑事檢控專員 鄭凱聰
高級助理刑事檢控專員 黎嘉誼
高級助理刑事檢控專員 黎劍華
高級助理刑事檢控專員 萬德豪
高級助理刑事檢控專員 陳大偉
助理刑事檢控專員 周天行
助理刑事檢控專員 盧浚玲
助理刑事檢控專員 陳泳嫻
助理刑事檢控專員 鄺詠榆
助理刑事檢控專員 余國慧

人一x，腦便殘。垃圾連登狗

嘩藍到變黑

push

噢，輕輕一推

收返

真人同相片差咁遠，相由心生，咁惡毒P圖都係咁醜樣

讀咁多書個樣仲有浸中國味

樓豬

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

仲識Cognac啊???

正呀

over your dead body

主控官呀文盲 即係律政司呀

你識唔識分

投訴還投訴，當傳媒報，香港大部分人知
佢哋已經可以收下皮

pushh

屌你班人文盲定弱智 柒咗仲推

講個笑話: DoJ會不偏不倚

唔知按教育局誅九族準則，呢位主控官用個人FB咁樣留comment駛唔駛停職?

fb page已經黃咗去唔到

做官做到你咁呀

你係咁叻就一早比樓主出左po啦

律治師控方咁偏激架
害群之馬

依家啲官，係咁上下

邊個話檢控要政治中立？
佢係外判唔係公務員
要比錢架

Push.

兒登仔

主控同裁判官好大分別喎

大把人仲未分到doj同法庭係兩樣野

sad

楊局長會唔會清除呢

樓主仲on9過偽進仔
俾Mon post9笑9你

佢係主控即係律政師，唔係判嗰個
不過照推

正一癲雞乸

Over my dead body

推左先

佢告入既原則係根據案情揀告邊條罪
告唔告得入
公眾利益

而唔係政治立場

哇 呢個國際線

推呀屌你老母

推 幫手cap低

構成現今香港一個不知所謂的政權、不可思議的社會，其實歸根究底都係一隻字，錢。

黑警出糧要錢。
林鄭填海要錢。
新移民老綜要錢。

既然有能力交稅果班人，仍然堅持交稅比呢個所謂政府，去養黑警，去起噴水池，其實真係無辦法。

求人不如求己。大家應該轉換心態，無人罷工，索性唔好返工，咬老綜，食窮個政府，橫掂你唔攞都係派比黑警，新移民，倒落海。

大學生借過錢的，唔撚好還，盡量拖，拖到見到final warning 先好比一期，用撚盡班仆街人手！

總之由今日起，大家目標一致，食窮個政府，目標財赤一萬億！

[給無能力交稅的大家] 全民攞綜援2020

律政司檢控官啊傻鳩

你會唔會搵個外邊既人決定告邊條罪？

唉 真係柒到唔敢睇
可唔可以查完字典先開post

個fb唔係佢本人黎

50 cent self explosion

食屎啦閪婆

法官係可以投訴的
由高一級處理

下任律政司人選....

Push有無法律巴打可以搞搞佢

咁個主控係咪要政治中立?
係咪公務員鬧黑警就要被炒
個主控鬧示威者可以升職?

Magnitsky Act

推到佢收皮

全盛時期onq要比人踩幾多次

死臭閪 返大陸做嘢啦

冇險可守

法官好快要入垃圾桶

有險可守？

法律面前 藍屍無罪

點解係殘體字????